仲有冇人玩Puzzle & Dragons (160)

我無野想發表

樓上係戇鳩

咪認真啦

米搞事

哈

加多2隻7星就換到黑龍

屌你老母

又無野想發表 又1001

今年係hello kitty 45週年

今次撐眉：5得牙

重玩抽到黑龍是咪爆機啦

我以為牙眉會屌返轉頭

刷rank 無爆機

水獵世界第一

請尊重，謝謝

留名

仲有冇玩SV

寵清喪的 惹不得

升武器升到想死

大家覺得呢兩隻寵值唔值得換走做代幣
而家諗緊換唔換黑龍

我屌你老母

玩住先

唔值

黑龍有冇隊抄 想過雙1

中間空4隻

比d勇氣，oj?

宜家2嵐2黑
換唔換多隻嵐龍做鎚好？
黑龍又換唔換多一set自繼好？驚換多隻本體但用唔著

話之係垃圾如水魔女嘅代幣
拎嚟換就一定唔值

大token唔多有啲掙扎
初步鐵膽2-3隻Juno (好廢呀屌你)
外搭嵐龍（冇隊需要撐血）火奶 火魔女...
大家點睇

嵐龍有幾可入隊
嵐龍鎚個人認為無抗性嘅裝備實戰無人用

黑龍一定換多隻做武，係煩緊換唔換多隻keep做本體

lm

萬鳩幾血得耐用黎谷吓血都好呀
鎚黎講宜家越黎越易齊抗，所以想整把谷吓血，是咪有d多餘

5換1唔抵 10石機大把勁過佢 何況黑龍根本唔勁 係武裝先叫做有dd用

竟然記得我
無玩好耐啦
玩到無頭騎士出場生💀就棄咗

我換兩隻返黎都係諗住做武器...
兩黑龍+白龍卡 , 隨緣3隻墨鏡武裝

好緊火

點解架仔個招友網搵唔到水mk可以招

嵐龍問題係無邊隻水隊隊長可以食到嵐龍招技
兵器榜上面4隻水隊長
水mk - 轉走暗珠 fail
芭芭拉 - 你缺血?
極醒水瓶 - OK
藍Saber - 雜色隊你轉走兩隻色

最後得番雜色隊可以玩
淨係愛德黎計
撐血用彩龍多過嵐龍
嵐龍本身低攻 比你37c都唔高輸出

結論 好少隊可以玩 無必要再換第三隻

谷血黎做乜？有幾可差果幾千血
成日話乜野乜野勁，實際根本唔需要用

都係既
咁我換兩隻黑龍算
1龍+2武都最低要求，要多隻本體備用都好

我都覺換完會元氣大傷 不過嗰幾隻Juno真係好雞肋完全用唔着...
黑龍我都係想變武upgrade下隊執行

真 根本成部機得 ufo無野取代
其他都有替代品

得一隻

呢句最中肯d youtuber最興吹到乜野乜野鬼強ぶつ壊れ實制上根本可有可無 好似黑龍咁唔係話唔勁 4倍血再加擋傷黑白合loop可以接到星知儲番招破吸過 但係遇到無效盾+combo盾好似裏針果隻水radar龍真係打到r頭 趣味玩下可以但如果你係強度廚既話我覺得唔係必需

慘得過啲人有錢抽
大把人淨係抽黎過手癮同曬命

強咩度廚 玩得手機game就係為左抽野啦
你要強度 拎$1000出黎抽一隊夠你爆曬機
仲洗日日上討論區講邊隻值得抽邊隻唔值咩

啱啱就係撞正水radar
好彩有士郎刀

岩牙 抽都係為左多d野玩姐

咁總有d人唔係咁有錢剩係為左抽野既
冇問題架你有你鍾意扔錢抽唔洗對號入座 我只係講追強度既話mh呢部機大部分7星都唔值得深追 that’s it

要諗值唔值姐係換唔起 咁你就咪撚換喇
到下次抽唔到又唔夠印花換又叫晒春咁

冇錢唔係罪過 但冇錢就更加去學自己諗咩卡有用
講到強度廚要唔要深追？
強度廚就自己繼自己奶埋同屬個數值啦
0課係因為自己嘅選擇0課先要去諗邊隻最勁就抽邊隻
強度廚係邊隻勁就抽到有 係兩個概念

睇嚟LC真係好想要雷達龍

你開俾佢未

佢排咗好多隻了

用兩隻木時3隻水魔女換UFO好唔好 換完全部都剩一隻

藍saber 嵐龍技明明係貫+心追最優解

但係pad無聊在你隊野點轉，入到場都係轉果版珠
我理解唔到換左隊野既icon係現實上係點好玩左

上面嘈緊乜,懶得睇

咁所以同我講既野有咩分別
佢問值唔值得換我咪話唔值得同深追

咩係ufo

巴閉囉，英雄主義，疊馬

爆左機未

認同我正正就係講呢樣野大家唔同意見咪交換下睇法唔洗好似上面咁起晒鋼既

未-.-
你究竟有冇玩

我冇架 我睇你玩架炸
我玩DMC

之前有冇試過木馬可以換番做人

講得好！

茅

通常人地問我換唔換 我一定成全佢答換

換不換黑龍好？

換唔換AC

換!

笑閪？

CHECK PM

嚇死 ,仲以為講緊我

得掛 你GAME叫咩名

打算開台，幫手諗下邊個發展方向有前途d？
正評: 屌鳩新手
負評: 照顧新手

屌鳩新手 照顧老手 pls

屌鳩全世界，做Angry PAD MK

照顧98ok了

你好似識啲嘢

新台方針睇黎有結果了
下一步要睇下有無清可以資助一支咪

冇

黑蝕龍繼承 滿唔滿技？

贊助一係usb2.0延長線

性別都有幾十個選擇啦
開台方向得兩個？

唔洗講野啦

你要覺咪唔洗
你要跳技咪要

咁性別黎講我屌黎屌去都係女性添啦

新手得罪你地咩，咁一面倒
新手真係唔好上連燈，有咩問題私下pm我好了

咁升一隻滿技 一隻唔升 thx

d撚樣唔屌唔得鬆化

佢地有牙噴照顧

雖則都係轉珠但都可以多d variation嘅
玩combo隊轉到悶咪玩下L字攞新鮮感

你都係

唔係

就係呢點我覺得有d自欺欺人
你覺得轉珠真係咁好玩，轉L轉十轉心好玩左的話，你用乜隊都可以咁轉
無需要抽一隻新野去同自己講抽完呢隻可以玩新野
抽完新野用新轉法都係打同一關，一早入無限回廊玩飽佢就得

再講落去就變成連玩pad都無乜意義可以del
反正7周年都係玩緊同一個版面

招換妻

有d人係享受用唔同玩法攻略高難度關果種成功感
例如用黑龍過裏三針咁
不過我諗好多人都係鐘意抽嘢
或者鐘意自己多d寵多d選擇

所以一直都講，有乜玩乜
唔係開圖鑑，唔係追ranking，9成9唔關你事
尤其聽人講勁，抽完返黎又話無呢隻無果隻果d
問得有無需要已經代表你無需要

會咁玩果d人就唔係走上黎問果d人啦

牙真仲未出現吹奏

我都來知我係邊一類型玩家

應該係吹黑龍

想知*

咁都有得吹 on9

戰友網隊長技search 操作時間延長
好似唔係全部都search到出黎

眉課

無課玩家

窮撚抽唔到第4隻黑龍 助人唯有咁頂住先

性愛玩家

中肯

320 石坐等龍珠復刻

等到執笠

執隊個時真係最好玩

agger 資料都唔睇初見最有feel

玩左兩日黑龍覺得好好玩 好似玩左新驚咁
黑龍唔似以往啲隊咁下下要爆死隻王 而係慢慢磨 一邊砌珠一邊磨 磨到咁上下再開技打死隻王
同埋轉L字加combo重拾轉珠嘅樂趣

不過輸完都係返去睇住嚟打

呢種打法上個月用司令體驗左了
今個月用黑龍體驗埋右

玩落差好遠喎
仲有黑龍型咁多

真係醉愛轉朱

ching係咪miss左RX

Rx弱智先玩

佢block左牙寵同眉清

想問下如果一隻滿技寵進化做武器
把武器會唔會保持滿技

同技咪會

你隻野咁低攻

水mk直頭應該再高半格啦
一隻咁撚大彈性既全能隊長真係唔知去邊到搵

抽左差唔多五十下一隻都無

暫時咁砌
2邊隊長做貫夠唔夠力？

唔知係咪wow咗
發覺呢隻平民野好啱用mk隊
一隻做哂防雲防操作不可同破根
主動技轉水珠仲buff埋mk

唔覺

咁你點做全抗性

接到唔到比金蛋寵入隊

我自己係落返醫女神艦長卡

水主 玩龍/MK3號

有無人有興刷返10幾場蛋龍

我都想要多隻mk

膠紙防5防刀得啦

其實4694號更適合

見到3個水橫排已經笑出聲

勁

我花梨連A都無

咁你話比我知有邊隻比佢好

咪入左a

唔關個橫排事
15CD先係死因

水主係暫時最好選擇

清眼殘？

sor j得太多

永遠懷念米達能

米達能超覺都有防雲 CD差1

不過招主動同三圍仲鳩過水主

宜家用緊水玩同零龍，應該未洗用水主住
但除左mk，仲有咩自殘技啱用？

以為米達能係雲加啲fd

無 比人打下囉
隻怪滿血有幾多隻一下秒到你?

我宜家都係用呢個消極方法

黑龍 飛影 黑白合兩隻
剩低個位放咩好 豪鬼 濃姬 定E女神好

放兩隻黑白合點解你仲會想放E女神

佢係我初戀

我sp

點解冇人討論9ho 木呀叔
假假哋都S級隊長

無手指
不了

執行唔得了
係時候要極醒袋痕

水mk咁砌ok?
水mk, 黑saber, 醫女, 水龍女, 凍刃神獸
繼3木馬，1眼罩，1遮

仲有咩改善空間？

水龍女cd長 廢覺醒
凍刃 垃圾

水龍女用來破combo盾同出水暗9筒用
凍刃 貪佢防綁，有雲有追打

代痕有極醒我R袋底又點話

係時候極醒3隻7星乞限了

水mk落邊隻追打好

砌完隊得6秒轉珠 不了

魔公女超覺？

@Lok

又到月尾 係時候ff下會唔會有本家寵極醒／究進

嗨

我屌你老眉

極醒執行跌出ss ，我做人無意思了

還我極醒咖哩

6秒轉珠都唔得 宜家啲90後

黑龍BUFF左未

你死鳩緊

跟開波god玩水mk了

您好：

我們已依照您購買 85 Magic Stones (パズル＆ドラゴンズ(Puzzle & Dragons)) 時所用的付款方式，將款項退還給您，總計 ¥5,000。請注意，退款後您可能無法再存取所購商品。

如果您的付款方式已付費完成，您將收到退款。退款入帳時間視您的付款方式而定。如要查看您使用的付款方式和退款狀態，請瀏覽您的 Google 付款個人資料。如果您的付款方式尚未完成付款，系統將不會向您收取這筆訂單的費用。

如果需要專人協助您啟用或使用購買的產品，通常直接與開發人員聯絡可以更快得到幫助。您可以在 Play 商店應用程式頁面的「開發人員」專區或訂單購買收據上找到開發人員的聯絡資訊。

為防止誤購或他人擅自透過您的帳戶購物，我們建議您開啟驗證功能或變更您的密碼。

如果您對 Google Play 有其他疑問，請造訪我們的說明中心。

又可以抽多pack

退錢大法暗黑兵法

你用凍刃神獸，小心回唔番俾人先制打死
或者如果秒得太快又遇到啲吸收盾未彈風神技會捱唔住

我自己隊 MK
水 MK x2、水主、水零龍、泡狐（或魔公女，但我 prefer 泡狐多）
武裝眼罩、黑龍武、獅子卡、木刀、遮、眼罩
MK 零龍全惡殺，其他至少四防坐
想半血隨時半血，想回滿又可以隨時回滿

3年前FGO試過退8PACK

得一隻水mk
另外個位prefer咩好

重CHEAP過眉

退錢大法=無限資金=全球首富⋯⋯

仆街過課黑石...

做好被封既準備

其實同黑石冇分別

佢有課金😑

無限栗米湯

比佢呃左
真係以為佢零課

課1pack 退1pack
出手低到
仲貼上黎好似好威咁

收到wind有野笑

貼咗喺邊

我個mon

邊位

送畀中家

mh果2關係咪跌既野都唔同? 要刷哂2邊?

自己睇想進邊隻

抽到隻黑龍 想換埋個武器 唔知點換好

嚇親

換果兩隻角色好唔好？
反正舊果批依家都無咩作為

你個ID

得咁少就咪換啦-,-

笑撚死 黑龍又唔係勁 個個抽中一隻又想換埋武裝

換啦 G持

你老尾

聖誕龍 想刷隻 水 或 暗

刷3場 光 同木 出7 隻... 火1隻

水得1隻

訓身換夠10隻組夠一隊打爆地球啦

我想要雌火
唔好再比廢鑽我

唔換死全家

換咗死全家

30抽都無黑龍同6星個隻黑蝕龍

課到有

2%機率，五十次一定中

非洲到極點唔好話50抽

證明你既信念唔夠

返中學再讀過 probability 啦

跟，我有四隻

mh抽番黎武裝化既5星你地會唔會升技?

20抽冇雌火龍

有冇ching可以同我換p獅
可用聖誕龍/297換

新手想問p獅係邊隻

p獅細語

火屬傻狗

水mk有隊跟未

零正皮

花梨快刷異型

快

有協力隊型未

HKBN放工搭地鐵上唔上到網?

換白盾定宙好
新手淨係夠料換一隻

白盾

睇咩PLAN
我收SMARTONE信號收到

新生回鍋，冥刀女降臨係迷完左 用緊執行諗住砌隊見佢好勁咁

係 等下啦
1-2星期左右出1次

刷到都有排你升技喇
儲定暗喇叭先

仲要係咁岩過左

都係用番愛德華先 用到悶

提提大家 今日有佳亞龍同木防龍打 要進奧丁龍好打定

自從掛咗隻超反擊出嚟之後好似多咗友情 係咪錯覺

每次打升技關都會交數比你

牙噴得唔得閒kelly三人協

你未打？

係呀 啱啱回鍋 火嗰隻升lv關

快d開場

3829 6634

開未

8008 6087

請問依兩隻可以拎去換嗎

噴god好charm
round round都轉得多c過我

點解要雌火既？

我個隊冇8c就會死

上面嗰隻keep住先

分身都掛埋出嚟俾自己用

差隻風龍王

好想抽4隻豐臣秀吉番嚟玩炎柱

手轉先係炎柱精髓

我用開鳩轉

小妹都係

喳樣用住先得唔得

隻奧丁未進到住當住先

依家玩住先ok 遲下解覺入醫女 破根入暗時 因為有埋加combo係最好 神爸冇問題 最後個隻因關去換

Thx
搭單問mh要課嗎
本身都算fans 不過唔知d寵抵唔抵課

繼啲咩

新手冇武裝既話就抽 因為金蛋已經係武裝黎 本身係fans就更加唔洗諗

你隊野要砌到全防先算完成
好多裝備可以喺呢部機抽到

了解謝謝

全防意思係耐性裝備？

係呀 防毒 防邪魔 防黑moon 防膠紙 防雲

juno 有無需要留一？諗緊拎唔拎哂兩隻去換多隻黑龍

戇尻當有趣

其實任何寵都需要留1

求建議
冇魔公女剩係諗到用泡狐黎谷回復力
如果想防埋暗同有雲耐性應該落咩好？

死死若丸超覺有防封 應該唔使靠廁劍 除非你好想要佢粒防毒

暫時嚟講最好用既防雲都係艦長卡（解覺醒無效），之後就得返銀魂既新八/街霸既神月かりん/鋼鍊既馬斯丹手套/新八眼鏡/妖錶既哥瑪次郎同埋kamen rider black武裝，呢啲繼完都係唔可以彈2技同埋全部合作都過晒，有就有無就無辦法

新八打咗兩次

新八 神月 哥瑪 都有我再砌砌
冇留意死死若丸有咩超覺
另一邊leader用緊自己隻水mk，本身用緊saber眼罩，好後悔冇追到街霸眼罩
但以呢個組合想防埋暗應該冇咩可能？

平民防雲用水主

成日唔記得水主，另外有抽9ho fes既話水裝姫都有防雲

就算你另一邊隊長轉繼迅龍/霸龍
都係得3個 除非死死若丸都繼埋防暗
但係咁樣你放毒就得4個 (間桐櫻你應該唔會拆)
有冇木刀？

有無巴打記得上次暗時女部抽蛋機係幾時出

18年12月冇記錯的話

好似2月頭

我都係, 想要浮空龍. . . 一隻都無

無莫古利

最尾入邊隻好
（醫女神未滿技）

Hi

冇兩把勁武都冇追，所以今次MH抽到齊pool先停

我都好後悔無換沙加眼罩

我自己隊執就咁繼法，助人係繼木刀，毒暗全防齊雲同膠布耐性，不過得8成防廢

啱啱回坑一排，想挑戰三針/異形/裏雙極/裏三針
但係冇咩Concept應該用咩隊同有咩要注意
想問下下面呢隊(LF眼罩黑Saber)打到邊個城
或者有冇隊可以抄考吓

另外徵眼罩黑Saber friend，死死若丸長掛隊2

拎走黃泉 ，入醫女同斷龍咪得

有無人打幾場寶玉

黑龍係唔係真係勁架？

抽到2條黑龍
係唔係
值得升爆一條 再武裝比佢

定 重點升隊水MK好過

個勁字係咪filter嚟

水mk勁好多黑龍都冇力

以為黃泉勁啲

黃泉好撚廢

打異形一定要自己中間放黑SABER
否則唔夠力貫班仆街

水mk真係勁？
隊員定隊長勁
我抽左隻放係倉到無郁過

做隊長，但起碼要2-3隻先發揮到最大功效

用水獵好過 唔洗抽 ssss級隊長

你都唔使返工

你都唔洗

個個都唔洗返工

差小小

睇嚟要課金追泡沫

巴打刷異形？ d技點繼法

花梨同水MK同木大叔比, 好似硬係差甘DD，
花梨唔係廢, 同水MK/木大叔同一個GRADE, 不過可能水同木係A+ 花梨係A

BTW 可唔可以比埋繼承同潛覺

青山剛昌 x 大介寶寶

花梨打異型有冇協力改善隊型

其實咩台先收得好
成日搭地鐵睇住人睇youtube
我連whatsapp都連唔到

填仔起左身未, 我地可以番去LV9同10

不過就試下開youtube打

有仙水係咪可以將艦長轉卡

佢?

莫古利幾個防, 但係比人封左就係咁先

帶番隻眼罩

水MK要限色WOR

幾時開?

好似差咁D野

頂 我啱啱開個channel佢話要24個鐘先俾我玩串流

差咩

未得

我已經準備好了

lv9 10有野刷咩 做乜成日係咁打

1水1暗7Combo先千幾萬傷(雖然100Lv同冇繼裝備)，點解大家會瘋狂吹奏

你有冇舊有YOUTUBE AC 可以即開台

再唔係你發個EMAIL比YOUTUBE好快姐

型棍

填仔, 我開LV10 你入~?

舊ac都係要activate個channel

1825 83[url]04[/url]

無遮無人權㗎
快啲復刻銀魂啦

唔洗眼罩，要齊埋個廢我繼木馬都得，只係我唔想

冇防雲裝 唉

銀魂同妖怪手錶無抽？

我都無

等妖錶復刻

隊長隊員都有god fes俾你抽，但係唔睇住啲裝嚟抽真係唔知等到幾時先會有啱用

牙6 有野想搵你

好多人大量派石7週年先返黎

乜鬼都miss哂啦

曉丸裝1隻夠未

隊執行就係冇防雲 要唯有落暗西

人地果隻3千幾萬, 你果隻千幾萬

LV10 97025101

拉個水L都爭好遠

暗西都啱用丫，唔洗唯有嘅

點解莫古利 繼左神威傘 第3層會比人封左

LF果隻超覺7c同埋110Lv嘛

無眼罩 lv又唔升 潛覺又唔食

我繼左神威本體

如果MP有限,留3隻獵人,定拎去換白盾

1水1暗 7combo 3千幾萬已經好高傷啦, 達成條件又算易, 又有倍血又有減傷

升爆哂 + 開佢主動技 全水暗 7c 起碼都1億起跳 仲未計killer

未升好LV 冇繼野 就評論隻寵 真係好獨到

有抽蛋強化未

我覺得白盾一定最優先
賣埋蛋龍換宙c

TOTAL 2C就殺到火果隻?
如果多過2C會點

換左宙先

填仔唔見左

白盾sure

連登仔有結果未

只換一隻
宙 定 白盾？

你睇下講打嘅人名先

宙>白盾

must盾

盾+1

即刻走去抽mh機，夠用以上果啲拎晒去賣咪有mp

好的 岩岩諗起團長唔係神 要再諗諗

得一隻碎龍 應唔應該將佢變武器好

留本體

宙勁係邊

勁在冇連燈仔吹奏 咁就換得過

水獵最勁

迅龍女最勁

頭先課多pack 一隻6*都冇

屌你又中7星

有冇ching打機挪亞

讀心到癲

秒

新手決定換唒兩隻算

又想水人換白盾，笑死

冇娜JER換 仲好笑

屌拿星 上個post有貢能多正評

牙眉開post唔上熱門

即刻上左

開咗twitch 幫我試試佢

g持

下個post 要置頂了

btw twitch就算啦，無咩理由唔用youtube

why

一個解覺無 一個破屬吸
一個3防毒 一個3防廢
一個27C+龍Q 一個惡龍Q
點樣得出換宙嘅結論

我唔明youtube有乜好
開ps4畀fd子睇又lag又濛又起格
去返twitch高清到嘔

twitch無咩前途，要人專登入去睇
我諗無人平時唔會睇youtube掛

如果看着我不妨濛一點

setting問題咋？
技術層面google點會差過twitch

youtube d emoji好撚柒...
真係唔想用

真係唔知，我直接喺PS4入面SET開台咋

原來岩岩你去左開台, 唔怪得開左房你唔見左

無試過ps4唔知了
但youtube係大勢所趨

依家9ho都用yutube播片就知

主要係twitch set野煩過Utube
意味住你個台有事 你要check嘅野會多過utube

填巴求其開個台都廿鳩幾人睇

主要係收入
單係直播完自動放係youtube俾人search，twitch已經無得鬥

風神技得豪鬼
可以點砌好

咁咪豪鬼繼落水主到囉

打關關唔同㗎喎

我都過唔到lv10

lv9 點打

悶唔悶

係囉 咁多人嘅

招神道
134706652

關你撚事咩死廢閪，句句窒住晒我屌你老母呀

g持墳巴

淨係識打呢4隻字你真係冇撚用呀你

但我還是愛寵的

多謝

ok 星期五 ZOO Bar等

gay

彩虹的？

乜嚟

清好似幾熟架步

ok 去了
等我拎條屎眼尾出去俾人玩

叫得billy一係低能一係gay

禾想挽下

真 我都係GOOGLE出黎

眉清生日會
日期:3月30號 （星期六)
時間:下午4:00至6:00
地點:觀塘興業街永興工業大廈13樓C3後座
收費:每位200元(包食物,飲品)

改去zoo bar會唔會好d

200係咪佢比番我

下年搞船p好不？

屌你老母你陰我?

轉咁呢間

HQ DoggieLand
葵涌華星街12號華星工業大廈3B

水mk新隊員！

Y今年唔直播

平民mk隊員來啦

大家會點決定d寵放咩殺？

睇打乜關

我問麥玲玲

咁多粒星d 3圍都咁低

依排都唔得閒開 , 想問下有無新既褢雙褢三針既武裝設置?
哥瑪 , 丁龍 , 木魔 , 木魔 , 未進木魔/大叔/木零/木火獄幻/ 任何風神

認真求.

有貫通=跟番要貫邊關黎食 通常係龍殺
一般打裡雙裡三針=神龍殺
異形=惡魔殺

BTW 無火獅子卡 , 無神威傘 , 其他武裝我諗要用到既應該都有
唔該大家

哥瑪隊 雙木魔 奧丁龍 零龍 超覺九筒 繼齊抗性乜都過

＋ポイントをたくさんゲットできる新ダンジョン「＋ポイントの洞窟」「超＋ポイントの洞窟」が登場！

「＋ポイントの洞窟」はスペシャルダンジョンに常設！

「超＋ポイントの洞窟」はゲリラダンジョンとして登場するぞ！

獲得できる＋ポイントの数は潜入ごとにランダム！
どちらも、これまで配信されていた「星宝の魔窟」よりも＋ポイントを大量に集められるぞ！

今回は新ダンジョンの登場を記念して、イベント期間中「超＋ポイントの洞窟」がゲリラでやってくるスケジュールを特別に公開！
この機会にダンジョンに挑戦して「＋ポイント」を手に入れよう！

・「超＋ポイントの洞窟」新登場記念 配信スケジュール
【1】03/28(木)12:00～12:59
【2】03/28(木)19:00～19:59
【3】03/29(金)17:00～17:59
【4】03/29(金)21:00～21:59
【5】03/30(土)13:00～13:59
【6】03/30(土)20:00～20:59
【7】03/31(日)18:00～18:59
【8】03/31(日)22:00～22:59

搵唔到位入水Mk
無複數都係咁話

出示pad ac有冇8折？

下放得黎都過氣

石牙

光隆仲有冇人玩

從來沒有

正正想問依家有咩武裝配塔可以滿哂抗性又好用
平時用開 木刀 + 小櫻 + 眼罩 + 地縛貓COIN + 木馬 + OMEGA個隻7C增傷龍

得4盲 4廢 5毒 , 想問有無 全5既組合

下

用得光隆無複數可以loop技就要落光愛貓
有光愛貓就自己做埋隊長
光隆真係廢產

你繼omega用人地隻獅子咪得

小櫻轉mp買果隻木馬

FGO木刀 2盲2廢
木馬 1盲1毒1廢
金雷公 2毒
哥碼COIN 3盲
雌火3毒
你再搵隻戰友係繼左廢既就全防

以後呢個SETTING打通天下關

宜家打咩最多怪既經驗值？

呢隊野打唔打到咩勁關
得一隻木風神

google搵唔到嘅, 想問水mk得一隻係咪玩唔到

新雷達龍 31號先出

點解你條藍邊係底

山本依家每日派得1甩石
當我地班手足係乞衣？

你還你 我還我

仲有無黑龍用黑龍武既朋友487207097

大家都是pad人 不用分得那麼細

我是pad人 你是pad眉

你係狗 大家係人

樓上兩個
我 立即 屌你老尾

係"FSN HF"呀

我係頂同底都有藍邊
不過cut左幅圖上邊一節
所以得番下邊
山本幾時整番佢做黑色
藍邊好礙眼

派幾多粒

一次派50但信箱唔派咪即係打和

fgo既話盾妹裝係咪加攻同無敵一回合

幾時有AI轉珠

5隻木馬

咁樣得唔得？

點解會要入金雷公？

我呢個係士郎隊打異形既配置 (異形、裡三帶一隻風神技會好啲)
如果裡三我會用哥瑪就穩定好多

哥瑪繼爆發
奧丁繼木馬
木魔女繼鋼鍊廢柴手套
木劍繼哥瑪COINS
木劍繼土方

呢一隊就防帶防雲5盲
無全防毒同防廢，方便木劍轉木珠輸出

終於過到 黑龍世界第一

刷極都無長毛象殻

無眼罩係咪唔洗玩

黑龍撚正式超越rx撚成為top1煩膠

一直都世界第一 傻先吹奏水mk

水mk黨呢

三協

想玩木大叔但係手殘唔夠手指

有哥馬唔玩玩木大叔

有隻木暗 4手指 不過 冇防封

無抽哥瑪

大叔 木魔女 綠龍女 木劍 刻龍
好少手指

5隻木馬囉

你打乜關
無眼罩一樣屌打異形

都係差隻火獅子卡 , 頭都癢埋

水mk都無咩手指 有時覺得魔公女都回唔起

水MK唔係轉2C姐咩

一場出 等我仲刷50體刷左幾日

你老母我轉左成PACK石黎打加強你依家先黎同我講出超+強關?
咁撚陰濕死山狗

Funson都過左幾皮加強自己 仲刷=.=

木魔女快刷！！

我隊mk入左暗水月讀

有咩理由水mk會ss 暗saber得s

2 combo vs 4+ combo
貫通 /貫通 + 追打易轉過saber 10倍

有咩理由唔係ss

水MK

未用過 真係唔知

水mk 最後一塊拼圖

雷達龍係降臨定要抽咖？好啱水mk

招繼左3防毒嘅花梨
169883429

要有人係日本掃雷達之後開關畀你打先會有

肯出霸龍未呀屌

唔撚是吧啫係冇機會拎到？

老屎忽

係咪會當普通地下城咁出但唔知要等幾耐

有時真係回唔起 但你隻魔公女有無繼神威 或者多1粒心加珠?
個分別差好遠

痴下呢度d old seafood
佢地可能會開

但呢到D人成日屌老屎忽，俾我就唔派喇

睇下繼咩技ok?

人係咁架啦 我自己都係咁既人
搵你協果時就巴打 唔岩聽果時就老屎忽

老屎忽list plz

有事就白仔

冇事就98

偶像烈子球一早咁講

唔係
我係唔係都嗌老屎忽

遲狗
遲B

求各位old seafood god 派隻俾小弟

有冇人有巨獸重學可以交換

佢地又點開呀？ 去日本？ 用vpn? 如果有人大發慈悲開嘅話跪求帶埋小弟

啲老屎忽all japanese

老屎忽做嘢唔使你教

訂緊機票...

笑乜，成班old c food刀系日本讀law
Me就應慶發碌糸

PAD同隻狼合作未

唔好
整臭我狼個袋

想抽英麻

繼泡狐武會唔會好d?

可唔可以分享下點打有冇用解覺

唔會

其實唔難回 通常玩玩下就會半版心珠

有冇新隊型跟

獵人男女有冇邊隻值留
新個對男女好似幾勁咁
水獵都無人用
舊個堆係咪可以一隻不留？

仆佢個乖出成堆碎龍到底有乜撚用

睇日本仔抽好好笑

七星唔係出juno就嵐龍

8爪魚真係點都諗唔到可以有咩用

juno 其實buff完都幾勁

睇YouTube live大把人派啦
你砌到要求既隊咪得

打盃用囉 搭技豆轉兩c變10c

暗隊MVP隊員

嵐龍唔勁咩,做隊員唔係唔錯咩,有追打,有7C 高血

唔打盃

碎龍正喎

咁未buff之前juno真係麻麻地
嵐龍就勁足成年

juno 有咩用

應該都係刷隊用姐

追打位都OK嘅
一暗一心點都有用

辛辛苦苦儲十石中5星真係

5星先係大獎

LV10協,有冇得A完

仲有血回量都唔錯 再加4手指

有冇人有位carry 下無課玩家
124 846 208 仲有5個位 del晒D死人

回鍋玩家想問而家海皇神係咪冇用？

無 你貼下box睇下幫唔幫到你

有無新手or回鍋玩家想要ac
有個石帳抽完唔玩

玩左咁多年都無藍奧

黑龍巧似幾好玩

想要
留TG比你?

想比個垃圾黑E FD玩 幾廿蚊初始都比唔起既垃圾FD

是但 tg email乜都得

好多圖 各位巴打唔好見怪，想睇先開啦

tg啦 唔該晒巴打
dekezihkg

黑龍黑百合真係好鬼悶
根本唔會死

點解唔幫啲寵放下旗仔先cap 圖
咁多垃圾降臨寵點睇

原來係排咗屬性

我太耐冇玩
呢個排版都係第一次見

噴god牙

有10%未 好想課金

一一記唔記得係個寺拎完書之後要做乜

好難睇 有少少辛苦
巴打sort MP仲好啦

點跟呀要4條黑龍

就咁睇已經有花梨隊

噴巴可唔可以carry我過8龍喚士

唔可以

咩隊

協力玩水獵正呀

異形求帶 有黑saber or 幽助
廢轉珠
47148494

炎柱輕取

一於水獵carry8龍

oj

黑龍世界第一

花梨 黑龍 執都得

Ok?

課金一抽雌火
乞衣再一抽都係雌火
每日一石應該最後有多抽乞衣抽
黑龍唔該

唔知邊位巴打帶thx u
手殘都帶贏

一pack雌火，mon hunt最叻係咩？係讀心術阿老友

金雷/黑龍/浮空都ok
呢次mh最大收獲就係
2雌火
2防暗
1隻霸滅弓
1防封條

［member]hi [/member]

點睇黑龍武裝化繼落隻執行度？
定係直接玩黑龍隊

同埋執行隊齊哂隊員 只差神爸

想問下刷裏極定異形抵玩d?

異

裏

5赫拉換黑龍好不好？

一隻又冇咩用
要多隻繼
想玩咪換

有冇人射蛋龍

好感動 終於有人問野放自己box唔係金剛棒

本身有兩隻 純粹覺得隻赫拉好垃圾想換走佢同要多把黑龍武 定係等下次換其他野好

我之前賣曬三防毒隻木龍
五pack先中返隻
狂出6星

留啦

好啦⋯⋯

又話打 我就爆體啦

牙噴 試唔試carry me超壞滅龍屈

開

其實我只係想要隻雌火

2961 6315

屌 原來唔夠力

唉頂 唔記得咗斷龍招野有破屬吸

try ng try?

if 7c I think killed

try

1556 1229

7245 8014

蛋龍 3017 5058

你冇課必中7星限？

啱啱有野做 行開咗

4896 7292

噴god有愛做

成隊裝哂龍kill 今次實夠力

等多陣

除定褲等你插入嚟

一陣carry埋我8龍

okok

開得

4686 9987

重課狗你好

邊個叫我

插入嚟未

無黑龍 gg

咁難玩嘅

乜斷龍咁細力

矛體 5玩了

哩隻入黑龍隊做爆發有冇得諗

我哋做個統計

有黑龍
冇黑龍

分身粒幣 最後換左赫拉

做咩咁睇唔開

換了火奶 想做代幣

得赫拉刷野會用得著

MH合作最強黑龍組隊攻略! 輕鬆磨爆裏三針，黑百合回復雖可恥但有用!! 全方位隊員選擇推介

未唸到典用 幫funson換咗隻killer奶

利申分身抽中咗大皮

依家刷野九成有撒旦
隻皮自己打8倍又3sb 幾fit

屌

死火 9成用緊水瓶木和龍炎柱 跟唔到…

你隊野咁樣 頭尾換做執行一樣世界第一架

老執呢d 辣殺過氣寵我唔用架喎

對面係聖誕龍 弱智都打到世界第一啦

呢條聖誕龍每turn打5皮喎
你咁話佢因住俾佢打死

應唔應該咁樣換黑龍
定留住隻金雷公

我仲有兩隻水魔女 一隻光龍刀 一隻白盾CIEL 同一隻轉戰

差不多賣底褲

【PAD】MH合作最強黑龍組隊攻略! 輕鬆磨爆裏三針，黑百合回復雖可恥但有用!! 全方位隊員選擇推介

CON佬: 當中暗時女個加2C 3色陣主動技超屈機
一個技就可以輕鬆多COMBO 加9筒 加L字 再加追打

3色陣邊可能下下14暗珠

即刻撚起佢把死人黐脷筋讀書聲

開埋黑龍技又好大機會爆16粒

咁換唔換好？

唔加強基本上唔會換
唔決武基本上冇咩用

除咗打又要貫又心追既話佢係幾勁既
又硬又厚血又1C頭尾各打千幾兩千萬
C盾都易搞D, 但真係太難打D閪BOSS

去到最後果日睇下有冇加強 冇我轉做武仲好
武有個L解鎖 幾方便 可以解珠

換一隻，第時隊長玩厭咗都可以進武器

Ching有point
睇下完之前抽唔抽到
如果buff咗就換

要換都換走水魔女留金雷公啦

Ching醒目，水魔神up就抽得，雷狼龍就難啲了

你係咪hoho打

你個名

有咩慘得過

抽到黑龍 但原來黑百合已經無得再買

唔使用黑白合

又話打八龍嘅 又爆體啦

打蛋龍啦

11點有得狂打+蛋啦，以後唔會再爆體

好心就咪撚再水班傻仔賣底褲換黑龍啦

都好 我企

陪我拎粒加蛋石好矛

有得協？

新加蛋關點?
99體99+?

係 打一場拎石

99體得68

99體 81加
垃圾
我要打十萬+呀

協力50體

不過有得協

5616 3503

一場89+

有冇人企陣加蛋
畀晒sb就得

易打?

係咪可以單邊射?

加蛋都冇人企

我

有無要求隊長

9988 4342

12 sb

目測係

借一場拎石

仆街邊條撚屌搶我企位啊

打一場拎石
4305 0863
14sb
求幫

打咗？

體已清多謝

場場唔同🤔
試過最低6x 最高9x
其實幾抵

唔記得條龍係單體炮

60-90+

點都好過打星空
有得a完結已贏

PADR一場25體99~297...

我相信我既運氣

牙墳打唔打八認 火魔女

無得用木魔女快刷100000+了

冇玩padr

黑龍係雞係公廁

10石機0體=297
都係唔打了

想哭
早排死打爛打打咗3萬+
宜家就出關野比人輕鬆射

無理由唔打，同PADR連動真係好必要，每次開杯賽打幾場入到40%就送珠，打加值好方便

不了

你有運氣中咗黑龍啦

有無手足拎超+蛋粒石

無

Jer夠未

咁都jer

係

同10石機連動必要d

夜空會唔會改跌198

定直接廢左關閪關

都係返去打星寶算

佢不嬲針對牙藍

你地最高幾多

297

明明就係調返轉

做乜撚，打開media mode 全部金剛棒圖黎既

ok

阿墳簡直係清泉

有冇兄弟未打8龍 一齊拎石

呢樣珍

月尾了
牙噴又疲於奔命

6257 8678

岩岩見到好似斷線 連番黎見到clear

挑你老眉

換左白盾仲有邊隻獵人要留？

有無清打+蛋可以帶

三抽三雌火

上次友抽

樂園神武姬得一隻
射唔到

用緊乞衣隊

350大砲終於有用

用咗十幾年 咩叫終於

除左imazing 同itools之外仲有冇咩可以將個048拉到出黎

用300咪得

破戒僧

見到呀填咁辛苦，我願意做一世賤人了

有無人長掛傑達繼士郞木劍
加個好友

唔好咩抽親都鑽我都想要金蛋

最高96

明明solo都得

宜家係班傻仔自己落搭

做左傻仔

唔抵得人地黑龍有市場呀

成版7星

咪教精佢地就真

要換唔只一隻

根本係班人抽唔到先話唔好換

山本一出post就成村人叫佢抽蛋😂

火狗有潛覺都要死

其實唔係隻黑龍勁
係雙百合勁

黑百合幾時先有潛覺

超+無大炮無人權!!! 無朋友刷無得企埸

食就有

我的朋友就是我

黑龍繼黑龍武+++ 135 645 284

即係幾時 今日定聽日

我知你朋友係邊個

咪爆啦

隨你鍾意

D寵升完技 有無得降返

可以係mp shop買降技喇叭
但好能貴

個冠型能到

墳巴 要你carry lv9 同10

有無網可以同人協ar
想刷加蛋

ok 順便等我再試下開台d野

有冇人提我6點打加拎石

提

記得六點打加拎石

免費寵都唔升 抵你無人權

無限企+蛋

提左了

連續兩場打雙極3 18/f 比水印搞死左
佢封晒我覺醒又冇得開技 消唔晒d廢珠比佢秒左 可以點破

消哂啲廢珠

可以消廢珠囉 , 可以點破.....?

消晒d廢珠囉

我比屎忽你屌兩野你比我企埸

牙墳啪啪啪~牙墳啪啪啪~

黑蝕係咪都8成轉武就岩

牙大介肯抽蛋未 等緊佢開抽蛋強化

Pad真好玩

橫排始終太低攻，出隻ufo難玩到，你話木／光一排都話，要同時先有144倍，真係on99

去左邊

有冇mh1

清月任

醉愛轉豬

Y要較快1個鐘

得4秒轉 仲要比佢黑左我mon 唔想再見到水印

較遲23個鐘

隻垃圾數碼暴龍要較
5較會亂扣體
屌佢老尾 磨完重要輸能埋

渣ga

你冇抵抗力嫁?

我有免疫力

而家煩緊點收pad d聲落電腦

擺支咪喺電話個喇叭到

自己配音咪得

要咁煩㗎咩 用電話個咪收返個喇叭d聲得唔得

如果ios日版轉港台版係咪要用引繼?
諗住課多pack新生活
買完之後用sns轉返日版就ok?

回體快D

你唔係用airplay 架咩?

an機

都可以架BOR , 你有無TV CAP卡
可以去買隻USB TO HDMI 鏡像
之前我係小米買左隻無線既
依家成日射落電視睇戲
我諗一樣可以轉去CAP卡到

鐘意KFC 多啲

依家好似簡單少少好似可以用個隻野直出影像去quicktime 到再用cast 軟件

有冇得抽豬柳強

邊間M記最近星期日個會場

用saber第一次打異型就過左
冇撞到龍泉神

呢隊要協力定自己射?

收到wind 金鐘海富

Jolibee

磨過新木印先好講嘢

咁去搵隻anycast手指

好複雜

Youtube有教學

買支咪隊電話個喇叭埋去咪得

打極都唔出3666同3679既素材
我都係想升隻獵人換宙斯姐

an機用mobizen 可以直接出utube

慘 講唔到嘢

磨過lv11隻白盾

metoo
嗰陣冇防雲磨到半夜2點幾

hunter 換邊隻好

約咗遲B禮拜日食M記

PAD x MH合作直播 抽爆芒亨!!!!!

可不可以john?

邊間，想黎學下野

深水po

m記隻玩龍

gun!!!

hello kitty 點樣幫人口爆

小心有牙

幾點

係咪痴線
兩隻hunter 都已經換好咗
但係一個老山龍嘅天鱗都未打到

暗定水？
暗果隻無廢drop 玩親都比天降懲罰

ok 開GAME了

咁撚樣就97+ 即係幾多場天海

燒一個鐘猛炎有幾多加

用緊火和燒技術關

冇朋友到要solo?

俾貴一半體又少一半drop 邊個咁聰明唸solo

頭尾光魔女食埋啲經先

差一塊鏖魔重甲同一塊天麟，打極都唔出

抽一下都297啦
咩年代，仲刷得咁開心，成班弱智

唔好咁串ok?

我要打100000+!

燒緊猛炎 覺得自己好青春

聽晚出黎M記刷通頂天海?

點解你可以升得咁快

我？ 係唔係認錯人

@lok333

有冇蛋龍企位？

3339 4087
+蛋關 你帶14sb

岩岩好14？

一樣狂刷都唔出

@Deleted Account

@錯？

一塊鱗都無
想拎其他嚟同人trade 都開唔到

刷過兩粒 賣埋先知新裝要用

好想打丁

樂觀版：頭廿幾年試過無目標，無夢想，無朋友，呢d 都係親身難得既經驗，要記住。係時候要試下有目標，有夢想，有朋友，已經急不及待很想玩玩

我屌你老眉牙?

暗
一路車到尾
好多超暗
冇防闇超闇30round真係你玩埋我果份

消咗佢就得啦

其實唔難

打未

喺公司打唔到丁

黑龍繼黑龍武招FD子304 109 273

幾時開台😏

我打加洗睇你地面色打？

儲埋過兩日一次過出晒

就快追到我

想知幾時派100甩石

樓主最清楚

有保密協議

留言「想要」
我會pm你拎100石既方法

想要

原來魔獄獸隻獅子

可以做大炮

又要等佢出刷

辛苦了

好似有山本抽

呢隻打咩關有

8點了 又有一位手足消失了

霸龍得一隻轉唔轉武器好
武器防闇 但cd短 招技無用
但本體隊長隊員都諗唔到點用

轉
唔轉

轉

唔轉

墳巴 i am ready

招技冇用咁進迅龍都得啦

廿五抽都未有迅龍

下一抽就中

不搶了